男朋友睇av算唔算出軌

俾女朋友發現咗，點解女人硬係唔明，男人睇av只係解決生理需要，個心點都淨係得女朋友一個

算
唔算

睇真D
係GV嚟

負評係因為你on撚9

肉體上出軌 自首啦巴打

個個有女朋友真係唔會睇av打飛機？聖人mode上身啫講真

分手

如果佢睇韓劇就打和啦
佢精神上都比左個韓仔